波子哥哥又開台啦

希望波子哥哥今日食到雞啦
不過我聽日要返學
媽媽唔比我睇

咁叫爸爸開俾你睇啦

波子哥哥

爸爸自己自私睇緊